Trump 大鑊 似乎背後有勢力想告 Trump 叛國罪

掃咗一堆twitter 似乎係

先將衝入國會嘅責任推晒落 Trump 身上 話係政變

之後就可以推翻好多Trump 嘅政策

順著咁 好多制裁有機會解除

呢個年代你仲上Twitter睇人講侵

告囉 愈大獲愈好 真係當美國人係死的
同香港一樣將五毛當成主流 實際上依家唔係55分 係65:35 OR 7:3分
真係爆上黎佢地點玩新聞都無用

Fb 已經放棄 但都要睇吓啲扑街噏緊乜 吹緊乜風

今次一次過引哂啲黑暗勢力出黎

見好多trump supporters 走出黎就以為佢哋喺美國嘅大多數人

淨係今次可以全面封鎖trump
下一個會係邊個？

如果你係管治者 會唔會接受 媒體限制？
不如twitter fb 做總統lasuper

今次真顛覆過往執政路徑

另一國度
中共底下既微博 wechat 黨媒
同武漢李文亮有乜分別呢

睇吓美國人有幾愛國幾強大 槍權 民兵權 係咪擺設

都係嗰句 狹路相逢 勇者勝

點會夠牙登多

美版煽動國家顛覆政權罪

明明係近代最愛國嘅總統
屌你老母呢個世界快撚啲滅亡好過啦
無眼睇

其實美國同香港一樣美豬佔左唔少, 加埋左膠應該多過一半, 仲未計共和黨自己都有唔少人反侵

我又覺得未必會玩到咁盡。
班deep state志在趕Trump落台，鞏固番自己既得利益。衣架佢地目標已經達到。冇必要趕狗入窮巷。萬一咁做激嫐D民兵，到時真係攞黎衰。

之前都已經講過 Twitter 同 Facebook 有好多共諜係裡面幫中共做內應

見好多黃絲走出黎就以為佢哋喺香港嘅大多數人

好彩香港個時投票無美國咁多古惑野 結果真係大多數

用 H1b 請咗好多支那狗嚟管social media

要拆制裁 拆 trump set 落嘅政策 就算告唔到叛國 抹黑都會照做 set 到維持 Trump 政策嘅都妖魔化 今時今日啲左媒一定出盡力

拆制裁用行政命令都得啦
何況3院全控

左媒= 美版cctvb

呢個真

真係出曬來

講冇用
到實戰又係deep state 玩哂
最後習帝贏